黑警，想唔想試下老衲苦練300年既爆袋分屍殺

講你就叻

岀黎先講啦

你今日唔出招就爆你自己袋